seção três da publicidade artigo trinta e seis a publicidade deve ser veiculada de tal forma que o consumidor fácil e imediatamente a identifique como tal parágrafo único o fornecedor na publicidade de seus produtos ou serviços manterá em seu poder para informação dos legítimos interessados os dados fáticos técnicos e científicos que dão sustentação à mensagem
